[求救]Macbook Air連屋企Wifi成日上唔到網

如題 連連下Wifi就上唔到網 但係信號係滿格 成日要重新connect wifi 有冇得救 Macbook問題定路由器問題

啱啱買？

係啊

轉下router wifichannel

你去老麥上下網咪知係咪關部機事

打去apple問